想買副Dita眼鏡, 但咩都唔識

唔知做咩前排好多日本手造眼鏡post, 搞到我都中毒
今日行過見到Dita Nomad做緊特價, around HKD3700
好似好吸引, 但我無得直接喺果度配鏡片(因為喺英國, 唔夠時間約驗眼)
所以就想問吓HK邊到配鏡片好, 配咩鏡片好, 同買&配果時有咩要注意
始終第一買噤L貴嘅眼鏡

巴打咁平幫我買多副得唔得

香港貴好多 抵
利申行家

香港要幾多錢? 同依副好似做太陽眼鏡好睇D
本來想買united, 不過佢同我講要500GBP, 同要等至少一個月
宜家訂咗Navy & Dark Brown, 星期四到
佢現貨得Matte Black & Dark Grey, 同navy 要加20GBP

我第一幅買既貴 sunglasses 就係 dita，但買左唔夠半個月就比人坐爛左，望住幅屍骸欲哭無淚。

去日本買冇咁傷，上次都諗住買副眼鏡，不過頂唔順佢中金個位太老成

隻架最少賣4、5000你預貴30%

巴打邊到睇到